[世界大戰] 邊樣野反智 d ?

正皮：關愛坐
批鬥問題嚴重
搞到經常無人敢坐
然後有需要人士出現 又唔見得人人爭住讓位
一個位都搞到產生社會問題

負皮：扶手電梯左行右企
以 mtr 為例
䌓忙時間既扶手電梯，經常有大量人士排隊右上
但係左手邊完全無人用
浪費資源
造成阻塞通道

關愛座

左行右企好少事姐

扶手電梯無人叫你唔行上去企